星期六日都要返工吹水區

發覺一到星期六日啲fd就靜曬，得翻我一個返悶工

無人吹水啲時間點過

1

無咖啦 無咖啦

2

3

返咩工

4

5

樓上零售舖part-time
靜到蚊都無隻

可以打下機，睇下片，或者睇下d知識，大把野做

睇到唔想睇
手機game無咩興趣
前排仲可以溫下書，而家完sem就唔知做乜好

書都用時方恨少，上維基由宇宙大爆炸開始睇起

輕輕鬆鬆又就收工

搵緊...

想做幾多錢？